屌今日夜晚出去食飯，有個細路一直望住我

我同兩個friend坐係最近門口個位，隔住個玻璃窗望到哂出面條街，出面有一家四口係到等位，個細仔拎住個玩具車當塊玻璃係地面係到玩，搞到塊玻璃震到好似地震咁都算撚算
點知食食下個細路仔係出面貼到勁埋望住我地係到笑，本身覺得細路仔無謂同佢一般見識 佢個家姐見到之後join埋一齊貼玻璃望入黎，仲要抱起佢個細佬一齊望入黎 睥一睥照忍，個家姐就猖狂到走入餐廳係門口伸個頭入黎望我地
大佬咁樣比你視姦法係人都食唔落啦，忍無可忍出左門口同個靚妹講左句：唔該可唔可以唔好一直望入黎，咁樣好無禮貌好騷擾多謝曬
佢地老母一直係到玩電話，聽到我出聲之後就拉走左佢地，仲聽到佢問：你地做咩偷睇人食飯
以為咁就玩左件事繼續安心食飯，隔左無耐個家人入餐廳，個老母經過我個檯用唔大唔細既聲講：望住人食飯都唔比係咪痴線

幾分鐘之後聽到佢係自己個位勁撚大聲嗌：無禮貌？佢仲無禮貌啦！成個餐廳比佢嚇到靜撚左兩秒，知係野蠻人已經廢撚事特登行過去屌多佢一鑊，繼續低頭食飯，點知個friend無啦啦話食緊野抬起頭個陣見到個女人行過黎舉起電話，聽到相機影相聲

大姐，你d仔女宜家影響緊人地食飯呀，係餐廳出面玩玻璃算，望入黎都算，你係直頭行埋入門口視姦我地呀
好心提一提你你又屌返人地唔正常，宜家望下係咪唔比？唔係，我打個電話叫哂所有鄉親父老過黎圍住你張枱睇你食咁又好唔好？
開波還開波又唔當面同我講，係到大嗌偷拍(其實都幾光明正大雖然我睇唔到)搞埋哂d小動作乜撚野意思

完全唔撚知乜鳩世代，自己仔女唔教好係到玩電話，宜家佢地影響到人比街外人出聲講兩句提下你又屌返人轉頭

真係有乜撚家長有乜小朋友，唔識教唔好生啦屌你

以為你想講咒怨添

我都以為鬼故

知係野蠻人已經廢撚事特登行過去屌多佢一鑊，繼續低頭食飯
知係野蠻人唔屌柒佢只會得寸進尺
如果你屌柒佢我實撐你
如果係淆底之後上連登開post抱抱求取暖既話真係不了